因陷入扭曲歷史、中国式道具爭議！《朝鮮驅魔師》僅播出2集就被廢止，SBS：「決定取消播出」

由甘宇成、張東潤、朴成勳主演的《朝鮮驅魔師》背景設定在朝鮮太宗時代，22日播出第1集。

節目播出後，青瓦台國民請願上出現要求停播的文章，得到13萬多名觀眾的同意，廣播通信審議委員會也收到2000件的投訴。《朝鮮驅魔師》的20多家廣告商、3家製作支援公司也迅速宣布撤消，簽署提供場所贊助的聞慶市、羅州市也表明不提供拍攝場所的正式立場。

雖然在25日SBS曾表示：「下週會停播以重新整頓內容。」但爭議還是持續擴散，最終走上了停播之路。

今日，SBS發表正式立場：「SBS深刻意識到此次事態的嚴重性，決定解除《朝鮮驅魔師》的播放權購買合約，取消播出。SBS本劇的大部分播放權已經提前支付，製作公司已經完成80%的拍攝。雖然擔心由此帶來的電視台和製作公司的經濟損失和編排空白等，但SBS作爲地上波電視台深感責任重大，決定取消節目。」

韓劇《朝鮮驅魔師》竟出現大量中国食物 韓網民轟 : 這個編劇必須死!

南韓反中情緒咁高漲

身為崇日撚都唔撐日本

仲含緊支

幾時先有阿信傳
仲諗住吊下癮
點知激到播都播唔到落去

奶共總統

政府奶，韓仔不奶，同德國一樣

德韓兩國幾時大選？

下年

人地人口少地方細都咁有骨氣
旁人永遠得個恨字

粉紅 五毛 黨員同中共政府再咁加速落去就係全球反中啦
不過白左同商人例外 依然堅定跟黨走

始終喼族性係要時間培養出嚟
香港嗰種對香港嘅民族性都一樣
只愛歌舞昇平，未曾受過苦難嘅人係唔會對香港有感情
更遑論愛香港
連愛國者都不如

雖然我好僧韓仔 但民族性黎講 我覺得高質過日本
縱然財閥主導 但對民主 同自己國家係有愛
佢地係付出好多換黎既 韓戰 去到 光州事件
無得比 佢地係真有骨氣
可惜中國果班已經係三反五反 文革死曬
二戰打唔斷中國既腰 反而係自己打斷左
係幾咁可笑

因為從歴史來看。韓國夾在中日美中間。不是被侵略就是被殖民。亦是當中最窮最弱國家。如果佢地唔進取就死路一條。所以做就左佢地直來直往剛強性格。同日本人性格剛相反。